有冇人可以幫下我？

打下打下機冇啦啦個畫面停左
跟著重新開機就咁，有冇人知咩事

似死hdd
但更似炒partition